垃撚圾citibank

屌佢老母 幾個月道打左去取消張卡
個職員話你交左某個金額 然後撕爛張卡就得
上個禮拜冇啦啦打黎話我仲爭佢地幾千蚊卡數
我就話 下你個職員叫我交個筆數 我咪交左個筆數囉
佢話咁你係仲爭錢 原來我有兩期未找
屌佢老母 一時一樣
可唔可以告鳩佢？

屌佢老母 幾個月前打左去取消張卡
個職員話你交左某個金額 然後撕爛張卡就得
上個禮拜冇啦啦打黎話我仲爭佢地幾千蚊卡數
我就話 下你個職員叫我交個筆數 我咪交左個筆數囉
佢話咁你係仲爭錢 原來我有兩期未找
屌佢老母 一時一樣
可唔可以告鳩佢？

先唔好話交唔交個筆錢 你個两期數唔係本身就存在㗎啦咩？

你有心玩, 出email去金管局投訴cc埋citibank
好快citibank會派分行經理搵你

借數梗要還啦仲聲大夾惡

就係我而家先知個兩期數存在 但當時個職員冇講 佢只係話我交左8000幾蚊 張卡就會取消
我照交左 我亦理解為我只爭佢地8000幾
咁諗唔岩咩？

岩岩電話講左 佢只係講左聲唔好意思

冇俾STATEMENT你?
你用左幾多唔知?

重點係佢地啲職員jm9

我拎左黎碌免息 知總數知期數 所以冇check statement 因為唔會碌到其他野
個陣打電話去係貪方便 諗住個職員睇到曬data 咪拿臨講總結欠比我聽 即刻去交

我係想屌佢一時一樣

個職員on9
你就無賴

屌 無乜撚野賴呀
睇唔睇我由頭到尾冇講過唔撚還呀
我係屌佢地一時一樣 比資訊之前唔睇清楚
所以煩到我依家呀
On9

屌閱讀理解有問題個啲岀返去唔該

痴線啦，自己爭人幾錢都唔知

你冇睇兩個月Statement，仲想將責任轉移去人哋一句度？
你講緊笑咋嘛？

佢有冇責任對清楚先同我講先？
派膠都廢事

有呀
咪話佢on9囉
你又冇責任準時找卡數？

成個post我都係講緊佢on9煩到我
你一開始追擊我既係追擊想話我無賴唔還卡數
但sor9y 我冇諗住唔還 而係我而家先知佢比錯資訊我
你諗清楚自己想追擊我乜春先啦 一時 又話我無賴唔想還 一時又話我冇責任準時找 你想講邊個point呀

定你就係citibank條柒頭呀

Why not both?
你個心係無賴定唔無賴，邊個知？
你嘅行動做出嚟就係無賴啦，側側博想唔洗還之前啲數咁
你冇責任準時找數，呢句又有問錯？

就係話鳩晒你兩個point呀柒頭

低莊到

禮貌上答一答你
我唔係做Citibank嘅

你無錄音都幾難告得入

你又知？你係我肚入面條蟲？
我又乜撚野行為做岀黎無賴？
你好高莊咩 小人之心
冇問錯 不過係想提提你個post個focus係邊姐